【政府斥資4億7千萬元建飛行服務隊分部】

政府建議在啟德興建飛行服務隊分部，造價超過四億元。

項目建議在前啟德跑道末端，佔地約7400平方米，包括直升機坪、直升機庫、辦公大樓、航空策劃中心及其他輔助設施，整體工程造價為4億6900萬元，稍後向立法會財委會申請撥款，期望今年第四季動工，到2021年底完成。

政府指，現時位於赤鱲角的飛行服務隊總部航道受到附近建築物影響，難以在不利天氣下支援緊急服務，所以有必要另設分部。

實政

幾好

地王位置,正

竟然沒人屌

不如填左維港做第三條跑道

點解要比人屌 GFS一年救咁多人係值得有咁既尊重。

而家覺得4億好抵

做咩呀你

搞到尾 啟德都係 跑道

雖然4億應該都有油水，但唔知點解覺得好平

4.7億平

抵啦

因為你睇開d 新聞都係幾百億上落，所以依個見到4億咪覺得小

因為大家都麻木左

估佢唔到，啟德機場終於有得飛番
同埋係咪會放隻GFS J41去跑道尾公園

買多d直升機啦

4億比petty cash算啦

其實拎civil works黎比又唔合理既

到時會唔會俾人投訴噪音?又可能會買大陸機

On9
邊度有PWP可以用petty cash起
就算用Cat.D都有上限3000萬

已經買左半隻大陸機，不過應該法國經裝

真心？

頭一兩隻可能係
警犬d iveco 而家變晒支那裝

就算係起張長椅，避雨亭都幾十萬起跳

不如直頭搞啟德直升機場啦

如果你消防救護拎300億都未必有人屌嫁

再比多4億, 連3代戰機都買到一堆返黎

飛行服務隊 本身就係 前皇家香港輔助空軍

5億對香港黎講根本唔係錢黎

對比返港台新大樓60億，直情抵啦

救急扶危抵到爛 好過起條垃圾橋

4億7炸媽 汁汁碎
而且又係為民服務
應該起
同八百幾億起廢鐵比 真心係良政

根本只係散紙、碎銀

會唔會之後俾後面d豪宅投訴嘈，唔俾佢地升降
睇東鐵要減速就知啦

灣仔唔係有個直升機坪？定係嗰個唔關gfs事

4億之嘛
我哋香港政府痾篤屎都冇咗啦

我由細到大成日覺得點解唔喺啟德起gfs,地理上係中間咁濟。喺機場起飛點都要時間

正呀

制服

啟德以前咪gfs

以前直頭係 RAF

依家比返輔助空軍用, 係好合理

以前直頭係大英帝國不可分割嘅一部份tim

4億幾咁低屌 同美帝買埋阿柏奇直升機同黑鷹

我記得 RHKAAF 好似有一部黑鷹架喎

依家重有無

泰國上年年中, 先用 $3.8美金買左4隻黑鷹
仲連埋 Harpoon Block II 導彈

抵屌到爛！

睇錯 遊行服務隊

由Super Puma Replace左啦

Super Puma咁和平?

黑鷹:

都02年既事

美國依家唔賣軍備俾香港，所以隻605搞咁耐

成個粵海都係輔助空軍負責, 真係辛苦晒

2架605用左 7.76億 買返黎

4億起多個輔助空軍基地, 真係好撚抵囉

係成個南海

gfs有個啱啱退休嘅老鬼話依家被大陸撳得好犀利，好少出到咁遠

係叫粵海

知唔知有乜分別?

有事就你負責，有威就佢拎
其實以前架jetstream飛咁大範圍咪有排飛

佢三沙咁多機，唔係要「香港市」派機呀？

境外都關我地事？

啟德跑道仲有地咩?
左上角, 角落頭個塊地仔?

咁咪好囉, 飛咁遠做乜. 支那船等支那救算啦.

之前雨傘革命, 飛行服務隊 拆「我要真普選」
都比人屌過一輪

係，岩岩好

要有機庫同控制塔

塊地好細咋喎

抵玩

夠細未?

好似做埋跨境直升機機坪 即係第時都有得飛澳門 好似係